英國貨櫃車發現39具屍體 司機涉謀殺被捕

【Now新聞台】英國警方在一架貨櫃車發現39具屍體，以涉嫌謀殺罪拘捕25歲的司機。

案發在倫敦東部埃塞克斯郡一個工業區，警方表示相信貨櫃車由保加利亞經威爾士入境英國，全部人當場證實死亡，絕大部分是成年人，一人是年輕人。

警方正在確認死者身分，由於人數眾多，可能需要較長時間。

涉案司機來自北愛爾蘭，警方會扣留他問話。

人蛇黎啦

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

偷運人蛇？

未知

英國警方交待埃塞克斯郡一貨櫃車發現39具屍體案情 | TMHK News Live 新聞直播

點死嫁

睇落似...

英國東南部埃塞克斯郡一貨車內發現39具屍體，25歲司機被捕，當局展開近年最大規模謀殺調查。報道稱，該貨車來自東歐保加利亞。

當地傳媒報道，死者包括38名成年人和1名青少年，當局於當地時間周三（23日）凌晨1時40分（香港時間8時40分）接報到達埃塞克斯郡格雷斯市（Grays）的Waterglade Industrial Park工業園區，發現貨車內39人，全部當場證實死亡。

警方以涉嫌謀殺罪拘捕一名來自北愛爾蘭的25歲男子，相信是貨車司機。警方表示，相信貨車來自保加利亞，於上周六（19日）經威爾斯一個港口入境。

（綜合報道）

焗死

連登神探出嚟查案未

吉良吉影?

印象中好多年前有單案係講福建人偷渡去英國, 但貨櫃車內無充夠流通空氣, 所以d人局死左

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

巴打你講中左...

連登神探出動

全部中國人

英國當局繼續調查貨櫃車內發現39具遺體的案件，英國有傳媒引述消息報道，死者全部是中國人。警方派員搜查北愛爾蘭兩處地方，相信與被捕的北愛爾蘭25歲貨櫃車司機有關連。

警方形容事件是悲劇，首要工作是確認死者身分，預計過程漫長。

警方說涉案車輛在保加利亞註冊，拖頭是從比利時的澤布魯日登上渡輪，在英國時間星期三凌晨零時30分，抵達英國東部埃塞克斯地區的瑟羅克市。警方在貨櫃內發現39名死者，當中包括1名未成年人。男司機涉嫌謀殺被捕。專責打擊犯罪的部門說，會派員協助警方調查案件是否涉及有組織罪案。

全部中國人

英國貨櫃藏屍案據報39名死者是中國人

中國人

全部支那蟲

有無人答到我